係咪已經冇人記得被捕義士？

琴日其實有唔少手足被捕，希望大家唔好忘記。
我地係咪應該要聲援或圍狗屋呢？
天水圍及秀茂坪警署都有被捕義士。

推

有啲得17 18歲咋